有無巴打去咗訂新Q5 ?

墨西哥廠做唔知有無伏

過唔到自己果關

內籠超細又唔夠力

有f pace
點買q5 呀

港女唔係bba 會上車咩?

屌晒巴嘅消費力唔適合答呢類問題

超細？咁q2 q3 嗰d點算

巴打揸開咩跑車

屌哂巴 q5同f pace差20個 對一般人嚟講差好多架啦

E Pace會唔會好啲？

屌巴 2018 GLE 點睇？

你係咪做過美軍係高登出過你問我答位巴打

made in mexico 不了

是的

美國最新超級航母褔特號 CVN 78

audi 車主表示新q5 感覺有d 膠